<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">NewPos</string>
    <string name="Log_In">Iniciar Sesion</string>
    <string name="Sign_Up">Registrarse</string>
    <string name="Continue">Continuar</string>
    <string name="Options">Opciones</string>
    <string name="Yes">Si</string>
    <string name="No">No</string>
    <string name="Home">Inicio</string>
    <string name="Profile">Perfil</string>
    <string name="CV">CV</string>
    <string name="My_Profile">Mi Perfil</string>
    <string name="Jobs">Trabajos</string>
    <string name="Back">Atras</string>
    <string name="Applications">Postulaciones</string>
    <string name="More">Mas</string>
    <string name="SeeProfile">Ver Perfil</string>
    <string name="SeeCV">Ver CV</string>
    <string name="EditCV">Editar CV</string>
    <string name="Education">Educación</string>
    <string name="JobExperience">Experiencia laboral</string>
    <string name="Skills">Skills</string>
    <string name="Language">Idiomas</string>
    <string name="Edit">Editar</string>
    <string name="Next">Siguiente</string>
    <string name="Add">Añadir</string>
    <string name="EditName">Editar nombre</string>
    <string name="EditDates">Editar fechas </string>
    <string name="EditDescripcion">Editar descripcion</string>
    <string name="EditHability">Editar habilidad</string>
    <string name="Save">Guardar </string>
    <string name="Cancel">Cancelar</string>
    <string name="Name">Nombre</string>
    <string name="startDate">Fecha de Inicio</string>
    <string name="endDate">Fecha de finalizacion</string>
    <string name="Description">Descripcion</string>
    <string name="MoreInformation">Mas Information</string>
    <string name="Apply">Postularse</string>
    <string name="PenddingAppliances">Postulaciones Pendientes</string>
    <string name="AcceptedAppliances">Postulaciones Aceptadas</string>
    <string name="Settings">Configuraciones</string>
    <string name="Help">Ayuda</string>
    <string name="Log_Out">Cerrar Sesion</string>
    <string name="About">Acerca</string>
    <string name="Delete">Eliminar</string>
    <string name="Tittle">Titulo</string>
    <string name="Hability">Habilidad</string>
    <string name="CurriculumVitae">Curriculum Vitae</string>
    <string name="AddEstudios">Añadir estudios</string>
    <string name="AddExperience">Añadir experiencia</string>
    <string name="AddSkill">Añadir skill</string>
    <string name="AddIdioma">Añadir idioma</string>
    <string name="Congratulation">Felicitaciones!</string>
    <string name="Postulation">Su postulación de NOMBRE COMPANIA ha sido realizada con exito!</string>
    <string name="Postulation1">Su postulación de </string>
    <string name="Postulation2"> ha sido realizada con exito!</string>
    <string name="BackContinue">Vuelva atras para continuar</string>
    <string name="Postulations">Postulaciones</string>
    <string name="AcceptPostulations">Postulaciones aceptadas</string>
    <string name="RequestPostulations">Postulaciones pendientes</string>
    <string name="DeniedPostulations">Postulaciones rechazadas</string>
    <string name="Sorry">Lo Sentimos</string>
    <string name="PostulationRechazada">Su postulación de NOMBRE COMPANIA ha sido rechazada.</string>
    <string name="PostulationRechazada1">Su postulación de</string>
    <string name="PostulationRechazada2">ha sido rechazada.</string>
    <string name="SorryPostulaciones">No tiene postulaciones aceptadas por el momento.</string>
    <string name="SignOut">Cerrar Sesion</string>
    <string name="UploadPicture">Subir imagen</string>
    <string name="EditProfilePicture">Editar foto de perfil</string>
    <string name="ChoseNewProfilePicture">Elegir nueva foto</string>



    <string name="text1">Que desea, Iniciar Sesión o Registrarse?.
        Si desea Iniclar Seslón pulse arriba.
        Si desea registrarse pulse abajo.
        Si ha olvidado su contraseña pulse en el medio.</string>
    <string name="text2">Ingrese su mail. Para continuar pulse abajo. Para volver atras pulse arriba.</string>
    <string name="text3">Ingrese su contraseña. Para iniciar sesion pulse abajo. Para volver atras pulse arriba.</string>
    <string name="text4">Ingrese nombre. Para continuar pulse abajo. Para volver pulse arriba.</string>
    <string name="text5">Ingrese apellido. Para continuar pulse abajo. Para volver pulse arriba.</string>
    <string name="text6">Ingrese email. Para continuar pulse abajo. Para volver pulse arriba.</string>
    <string name="text7">Ingrese fecha de nacimiento. Para continuar pulse abajo. Para volver pulse arriba.</string>
    <string name="text8">Ingrese nacionalidad. Para continuar pulse abajo. Para volver pulse arriba.</string>
    <string name="text9">Ingrese país de residencia. Para continuar pulse abajo. Para volver pulse arriba.</string>
    <string name="text10">Ingrese su estado/provincia. Para continuar pulse abajo. Para volver pulse arriba.</string>
    <string name="text11">Ingrese su direccion. Para continuar pulse abajo. Para volver pulse arriba.</string>
    <string name="text12">Ingrese su direccion. Para continuar pulse abajo. Para volver pulse arriba.</string>
    <string name="text13">Ingrese numero de celular. Para continuar pulse abajo. Para volver pulse arriba.</string>
    <string name="text14">Ingrese numero de telefono. Para continuar pulse abajo. Para volver pulse arriba.</string>
    <string name="text15">Ingrese contraseña. Para continuar pulse abajo. Para volver pulse arriba.</string>
    <string name="text16">Ingrese de nuevo contraseña. Para continuar pulse abajo. Para volver pulse arriba.</string>
    <string name="text17">Tenes registro de discapacidad? Si tiene uno pulse abajo a la izquierda, si no pulse abajo a la derecha. Para volver atras pulse arriba. </string>
    <string name="text18">Subi una foto de tu certificado de discapacidad. Para hacerlo pulse en el medio de la pantalla. Si desea omitir este paso pulse abajo. </string>
    <string name="text19">Cuentanos acerca de tu discapacidad. Para finalizar, pulse abajo.  Para volver atras pulse arriba. </string>
    <string name="text20"> Para ir a "Mi perfil" pulse arriba a la izquierda. Para ir a "Trabajasos" pulse arriba a derecha. Para ir a "Postulaciones" pulse abajo a la izquierda. Para ir a "Más" pulse abajo a la derecha.</string>
    <string name="text21"> Para ver tu perfil pulse arriba de la pantalla. Para ver tu curriculum pulse abajo de la pantalla. Para ir al inicio pulse en el medio de la pantalla.</string>
    <string name="text22"> Nombre. Para volver atras pulse abajo. </string>
    <string name="text23">Para volver atras pulse abajo. Para editar el curriculum pulse arriba. </string>
    <string name="text24">Para editar educacion pulse arriba a la izquierda. Para editar experiencia laboral pulse arriba a la derecha. Para editar skills pulse abajo a la izquierda. Para editar idiomas pulse abajo la derecha. Im Paravolver atras pulse en el medio </string>
    <string name="text25">Para editar el item pulse arriba a la izquierda. Para ir al siguiente item pulse arriba a la derecha. Para ir al anterior item pulse abajo a la izquierda. Para añadir un item pulse abajo a la derecha. Para ir atras pulse en el medio. </string>
    <string name="text26">Para continuar pulse abajo.</string>
    <string name="text27">Para añadir pulse abajo.</string>
    <string name="text271">Ingrese del 1 al 10, el nivel de habilidad .Para añadir pulse abajo.</string>
    <string name="text272">Ingrese el nivel de habilidad .Para añadir pulse abajo.</string>

    <string name="text29">Para editar el nombre pulse arriba a la izquierda. Para editar las fechas pulse arriba a la derecha. Para editar descripcion pulse abajo a la izquierda. Para liminar el item pulse abajo a la derecha. Para volver atras pulse en el medio.</string>
    <string name="text291">Para editar el nombe pulse arriba a la izquierda. Para editar la habilidad pulse arriba a la izquierda. Para eliminar el item pulse abajo. PAra volver atras pulse en el medio. </string>
    <string name="text31"> Para guardar pulse abajo a la izquiera. Para cancelar pulse abajo a la derecha </string>
    <string name="text32"> Datos trabajo. Para mas informacion pulse arriba. Para ir al siguiente empleo pulse abajo a la derecha. Para ir al anterior empleo pulse abajo a la izquierda </string>
    <string name="text33"> Datos trabajo. Para aplicar al empleo pulse arriba. Para volver atras pulse abajo.  </string>
    <string name="text34"> Su postulaciones ha sido realizada con exito. Dentro de poco recibira respuesta del empleador. Para volver atras pulse abajo.  </string>
    <string name="text35"> Para ver sus postulaciones pendientes pulse arriba. Para ver sus postulaciones aceptadas pulse abajo. Para volver atras pulse en el medio.  </string>
    <string name="text36"> Info de la postulacion. Para ir a la siguiente postulacion pulse abajo a la derecha. Para ir a la anterior postulacion pulse abajo a la izquierda. Para vovler atras pulse en el medio. </string>
    <string name="text37"> Lo sentimos. No tiene ninguna postulacion aceptada al momemnto. Para volver atras pulse abajo. </string>
    <string name="text38"> Para ir a configuraciones pulse arriba a la izquierda. Para ir a ayuda pulse arriba a la derecha. Para cerrar sesion pulse abajo a la izquierda. Para ir a acerca pulse abajo a la derecha. Para ir a inicio pulse en el medio. </string>

</resources>